[一人一張]用手機隨手影嘅相

劣照勿屌
喺士多買完野出黎見個天幾靚
就做左而家嘅wallpaper
唔知點解莫名地好鐘意呢張相

粉嶺 做野經過

入大阪準備降落前拍

較左少少顔色唔好見怪

九龍城

前日影

唔記得左係大阪邊忽

前排旅行影

where

巴打真係好隨手影

較得重手咗喇

貼哂題，有冇獎

邊度嚟㗎 好靚喎

近排出門真係要帶定把遮 成撚日落雨

火燒天

去邊度玩嚟啊

呢個景真係好靚

日本？

呢個眼神

北韓？

邊度嚟㗎？

冰島 skogafoss瀑布

去緊旅行

冇落filter

Stockholm 地鐵

正好近個瀑布

巴打去邊度玩啊

天然filter如果看著我不妨濛一點

港豬澳

其實仲可以再近啲

你個名

瑞典好想去

個身係咪濕曬？

日落喇 收得工未

落緊雨又大風到痴線, 未行到過去已經濕曬

Piccadilly Circus
好天氣的話現實真係差唔多係咁既色

說好的隨手

攀山涉水

dllm

帶咁大隻公仔

好撚想俾佢睥

行行下順手影

上個月尾去港珠澳橋， 喺金巴拍攝。

係咩冰島？

ching天水圍人？

yes

臭河

越南嘅KFC

無女？

夠鐘開飯

好紫

夠唔夠飽

越南好唔好食

北海道

隻色靚到唔洗再加咩filter

More

Yes

CU

wow正

好撚正

係公司影 都幾個月前

科學園朝早落完雨

台灣 太魯閣

佢啲毛超級軟綿綿

三星。

日日經過都見好多港女影相

靚

係大坂城影

好細隻好得意

好似大風啲就吹落嚟咁

我都有隻bb,你個隻幾多個月？

一人一張

大阪城上面望出去

我都有影今年2月嘅

玩到好攰
然後搭緊地鐵返歸個陣影

搭緊巴士 見幾靚就影落
隔住玻璃有d污糟 唔好意思

屋企缸魚

黎多兩張 都係用portrait mode影下d植物

[url]網址[/url]

好似係4,5個月，依如一歲半

路過影張

bb仔係最得意要好好珍惜，我依家個隻已經8個月啦，大得好快

時代廣場

見到個天即刻停低影

做野經過香港公園影既

好多人

食窮撚下午茶

做嘢經過影

去瑪麗條路？

Porto

俾狗食

係

巴士燈位影

日日都見到既日出

坐騎

巴打喺邊？

好白滑

山竹翌日

將軍澳

唔靚，但懷念以前

淨係較咗水平

好靚

Sunset rollercoaster

似北海道

Ip7+

山竹前一兩日個陣個天勁藍無雲影既

之前返學嘅時候望上天覺得好靚嘅時候影嘅

係咪係時候換手機

上年有一期日日都有耶光

本來想對好啲既時候有隻貓走左

放狗隨手影

個時行行下見到個人冇左個頭

油麻地

Lisbon?

沖繩

劣作

Lm

黑白 lensball

有feel

未玩過攝影，想買5div加支24-70 2.8求評
大阪，高雄，沙田穗禾苑，tst

真係隨手影
影得唔好
但呢個地方印象好深刻

晚晚翻屋企都行呢到

新加坡周街都係森林咁

Excuse the iphone quality

好多慈雲山巴打

揸電話隨手影就係呢個角度

推

IG: rosleaf

打唔到ig網址

ok

有冇後面個河景？

幾年前做野經過影低 勿相認

巨形OO棒

一個小時前

頭幾頁d正負皮 我望唔透

拿，你話隨手影架

放工搭車隨影

😍😍😍

葡萄牙

黑川溫泉？

大阪城接龍

victoria

藍灣半島

殘波岬前一段路

黑川呀
你都去過呀？